祝B戀情曝光，男友當眾摸臀不避諱!唔願做人了

近日，有媒體拍到祝緒丹戀情，祝緒丹男友當街為她系鞋帶，摸臀殺，讓人猜測祝緒丹正在熱戀當中。
照片裡祝緒丹帶著漁夫帽，打扮低調。期間，一年輕男子蹲下來為祝緒丹系攜帶，還在街頭邊走邊撫摸祝緒丹臀部，舉止相當親密。隨後祝緒丹又坐上男方豪車副駕，一行人一起去玩密室逃脫。
女神這麼美，被人追求也是理所當然，希望女神祝緒丹能有甜甜的戀愛！

紅色背景下生產既大陸臭雞

冇人想知啊 咪再POST埋D垃圾上黎

喂喂喂
尊重去左邊?

晚晚俾人中出五十連發

on9啦你

撐唔落
勿怪

y呀？

反了反了 上街遊行了
不合作運動來了

我會繼續撐㗎

我睇女就唔關政治事

但佢真係唔靚

你收啦垃圾

多謝